[vpn] surfshark更新後少了一半server選擇

乜撚野更新黎，會變少?

要restart application \/

嚇鳩死我 啱先先推咗個fd用